我二次創作左一個屬於香港人既標誌想整成襟針

我二次創作左一個屬於香港人既
飢餓遊戲 Mockingjay 學舌鳥既標誌，想整成襟針
如果有睇呢套戲既人應該會知
呢套戲係講反抗一個用極權去重建國家威嚴既政府
市民追求自由既一套電影
從一開始無人敢反抗，到有少數人表態
到後來大家團結起黎一齊推翻極權
唔好放棄 堅持到底 總有機會
極權主義最怕既 就係唔聽話既人民
我好欣賞戲中既精神 其中既三指手勢都好有意思
有興趣可以去重溫一下

講返正題 我想將呢個標誌整做襟針

但我無咁多銀兩 所以想籌集下資金
又或者如果夠多資金 可以整多啲
如果有人夾左 可以好似夾訂咁
你夾左幾錢就比返幾多成品你 一蚊都唔會收多
當然如果你只想捐助 都可以

Btw 如果覺得幅圖柒既 唔好屌 怕痛
始終唔係專業人士 望見諒 可以比下意見
如果有興趣既 可以tg

If you think for one second that the Capital will ever treat us fairly, you are lying to yourselves.
Because we know who they are and what they do.
We must fight back.
You can torture us and bomb us and burn our districts to the ground.
Do you see that? Fire is catching.
If we burn, you burn with us.

有心，但係有進步空間

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

sorry 好肉酸

好似含緊自己條撚咁

烏鴉寓意好似麻麻 不如轉白鴿

On9 話俾啲犬聽邊啲捉得？